{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_028180",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-03-07",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "전주전통한지원"
    },
    "text": "全州伝統韓紙院 (전주전통한지원)\\n\n全羅北道全州市完山区韓紙道100-10（豊南洞3街）\\n\n* 韓国の美が生きている全州伝統韓紙 *\n伝統韓紙製造技法がそのまま再現されている全州伝統韓紙は、千年の精神が込められた純粋な韓国韓紙だけを生産する場所です。ここで生産される韓紙の80%以上が日本に輸出され、残りは国内で消費されている。韓紙は他の紙とは異なり、先祖の職人精神が染み込んだ貴重な遺産で、韓紙自体が一つの芸術品である。ここでは、韓紙編み、模様入れ、乾燥などの韓紙製作過程を学ぶことができる。\n* 紙の故郷、全州 *\n全州韓屋村の路地裏には見どころがたくさんある。韓屋村の大通りを歩くだけでも、数多くの博物館や体験館、きれいなお店が立ち並び、楽しませてくれる。その中でも欠かせないのが、全州の伝統的な支援です。全州」といえば、最初に思い浮かぶ特産品の一つが「韓紙」です。全州は千年前から高級韓紙生産で名声を誇った都市でした。韓紙の使用が急激に減った現在でも、全州には10ヶ所以上の韓紙工場があり、ここで生産される和紙は全国流通量の80%を占めています。全州伝統韓紙支援では書道、東洋画、工芸用韓紙などの韓紙はもちろん、黄土遠赤外線放射で健康機能を強化した黄土壁紙用韓紙、 堅炭の韓紙まで展示販売されている。機能性はともかく、きれいな染めをした韓紙が積み重なっている姿だけでも、どんな芸術作品にも負けない美しさを見せている。伝統韓紙支援、ここは単に伝統韓紙の展示と販売場であるだけでなく、ここ自体が韓紙が集まって一つのハーモニーを成し遂げた芸術品のように感じられる。韓国初の世界的な名品として認められた韓紙! 全州伝統韓紙支援で韓紙の美しさに浸ってみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "全州伝統韓紙院はどこにありますか？",
            "answer": "全羅北道全州市完山区韓紙道100-10（豊南洞3街）にあります。"
        },
        {
            "question": "全州伝統韓紙院ではどのような韓紙が生産されていますか？",
            "answer": "伝統韓紙製造技法がそのまま再現されている全州伝統韓紙は、千年の精神が込められた純粋な韓国韓紙だけを生産しています。"
        },
        {
            "question": "全州伝統韓紙院ではどのくらいの割合で韓紙が日本に輸出されていますか？",
            "answer": "ここで生産される韓紙の80%以上が日本に輸出されています。"
        },
        {
            "question": "全州伝統韓紙院では何を学ぶことができますか？",
            "answer": "ここでは、韓紙編み、模様入れ、乾燥などの韓紙製作過程を学ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "全州はどんな特産品で有名ですか？",
            "answer": "全州の特産品の一つが「韓紙」です。"
        },
        {
            "question": "全州には韓紙工場がいくつありますか？",
            "answer": "全州には10ヶ所以上の韓紙工場があります。"
        },
        {
            "question": "全州伝統韓紙院ではどのような韓紙が展示されていますか？",
            "answer": "書道、東洋画、工芸用韓紙などの韓紙はもちろん、黄土壁紙用韓紙や堅炭の韓紙が展示されています。"
        },
        {
            "question": "全州伝統韓紙院はどのような美しさを見せていますか？",
            "answer": "きれいな染めをした韓紙が積み重なっている姿は、どんな芸術作品にも負けない美しさを見せています。"
        },
        {
            "question": "韓紙とはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "韓紙は先祖の職人精神が染み込んだ貴重な遺産であり、韓紙自体が一つの芸術品です。"
        },
        {
            "question": "全州伝統韓紙院はどのような場所ですか？",
            "answer": "全州伝統韓紙院は単に伝統韓紙の展示と販売場所だけでなく、ここ自体が韓紙が集まって一つのハーモニーを成し遂げた芸術品のように感じられる場所です。"
        },
        {
            "question": "韓紙は全州でなぜ特に生産されるのですか？",
            "answer": "千年前から高級韓紙生産で名声を誇った都市である全州では、現在も韓紙工場が10ヶ所以上あり、全国流通量の80%を占めています。"
        },
        {
            "question": "全州伝統韓紙院で韓紙の美しさを堪能することができますか？",
            "answer": "はい、全州伝統韓紙院で韓紙の美しさに浸ることができます。それは韓国初の世界的な名品として認められた韓紙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 575
    }
}